點解日本出得咁少open world game?

open world係國際主流既遊戲類型，除左gta,watch dog呢類open world之外，仲有open world rpg(例如fallout)、open world fps(far cry)同open world賽車(例如Forza Horizon)。

淨係2015-2017呢3年，歐美已經出左15隻open world，分別係巫師3, Batman arkham knight, Assassin's creed syndicate, Fallout 4, Just case 3, need of speed(2015), Far cry primal, watch dog 2, Mafia III, Forza Horizon 3, American Truck Simulator, Horizon Zero Dawn, Ghost Recon Wildlands, Assassin's Creed Origins, Need for Speed Payback。(唔知有冇數漏)

但係日本呢17年黎就淨係出得一兩隻open world，反而戀愛遊戲出得仲多，點解日本唔出國際主流既open world反而出咁多戀愛game?

因為日本仔鍾意玩注重劇情嘅遊戲 而唔係自由度大嘅遊戲

又將一個國家同成個歐美比

啊仔,唔係玩沙盒一定好
好似evil within咁,第一集玩線性先至表現到果種恐怖感
第二集無啦啦加open world元素搞到成隻遊戲膠化晒(爭在冇加多人聯線可以成班人係條鎮度隊喪屍)

遲啲隻隻Open world又會問返轉頭點解隻隻都係

冇資源 著重返遊戲性仲好過整個空殼啦

望下真三八 我唔解釋

大家起底啊

請善用起底功能

比較優勢
市場口⼁乛⼀⼀⼀⼁⼃⼂

味

點解一定要出open world game

上年zelda咪贏左GOTY囉

但係日本好多年先出得一隻open world

你o既定義係咩先？人中之龍算唔算

一向日本遊戲都唔興創新 專注自己客源(日本本土人)就算
不過都依家大勢所趨開始出(例 zelda 真三國無雙8)

on9 點解一定要sandbox

出唔出open world唔係問題
好玩就得
一隻zelda超越左業界幾多年？
唔係要每隻game要先好玩
要睇個系列係open world會唔會更好玩先得

點解你d問題咁on9?

Fifa幾時先整open world

三國無雙囉 整到成隻垃圾咁 玩左兩日即刻放

做球迷
引起騷動
打球證
隊波踢得差，衝落去打領隊、教練、球員

諗起都興奮

做球證
幫愛隊奪冠

Open world 就一定好玩嫁喇咩
特登加埋d死人收集物嚟增加遊戲時數
地圖大嚟比人鳩行冇內容
冇料既整返線性算啦好嗎
唔係話所有open world game都係咁
但真係有部份係